（購物）有冇人向外國勢力買過野餐用品？

如題自由發揮